FG被無理要求，點搞好

FG翻咗工一個月，平時翻開日頭更
上頭無啦啦叫我頂埋weekend 通宵但冇補水得補假
點搞好

quit lor

即刻屌佢老母 擺明搵九你笨七

係女上司就捉佢入殘廁抽插佢la

暗瘡油頭嚟平時都不能直視

搵南亞肥佬屌佢

有補水都要諗下，冇補水，叫佢食撚屎

照顧病母,再問就私隱

法例上佢可以要求補假唔直接補水既
但你問下啲同事有無啲古怪野例如無限儲補假(即係你可能儲左幾日假想連放兩三日又唔俾，儲到成個月以上除左辭職都唔會補得番)
weekend 通宵係咪本身人工高啲但補你假淨係weekday
同埋睇下你想唔想長做落去

仲有睇你份工有無簽約個啲，有無寫超時工作係點計